(有鬼) 824 825 唔好去機場呀，小心有鬼

突然有班人話要824機場，頭先連825都要霸埋。班人咩居心自己諗啦

又捉鬼

Block

有咩居心我真係諗唔明

824 825機場見

觀塘，葵荃青唔洗理?

其實有邊人讓步讓到荃葵青完去機場升級

點知都仲係有人叫人去兩日機場，放棄遊行

究竟班人想點

而家集郵18 區？儲滿區有嘢換？
8.24 機場見

係囉，遍地開花只係口號，唔駛做嘅

2014 之後咪遍地開花咗囉
而家今年夏天體現到民氣出嚟喇，梗係做啲有大作用嘅嘢去反抗啦